唓，放流料就係到互相指責

放流料實係自己友咩?
唔俾係對家做嘅?
對家信用都破哂產啦，唔爭在用埋D下九流嘅手段污染連登
前線都有鬼扮示威者,何況連登?
大家記住指責無用,
呢個月黎連登印象分係增加唔少
只因為連登係證據嘅平台，緊守呢個宗旨
我地唔好因為呢單嘢再指責不是，非事實就冷處理就得啦
真實係要比公眾知道

齊手守護證據嘅平台

唔好意思借個post宣傳一下

831民陣大遊行

901 和你塞 13:00

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

829放映 830重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

齊手守護真相與證據嘅平台

又有人話幫過示威者的教會比政府攪, 連旗下學校都比政府郁
但開post者連學校名都唔講

對家假文宣已開始玩緊

所以要冷處理呢啲垃圾資訊

對家放出黎, 大家要相信同路人
中共同港共無野做唔出

唔應互相指責

係更應該出黎表態反對fake news同指責放既人

邊個放並不是表態重點

下次見到要不推文 話佢fake news
唔好俾佢地帶風向就得啊

咁多位都係醒目仔女嚟嘅 我信大家嘅判斷能力

不完美 可改善

就算係事後發現係真的野,例如新屋嶺
點解當時一開始無人信

因為班所謂知情者個個講少少,一有人追問就棄acc, 攪到好似玩一樣
香港玩開討論區的人有一種格就係覺得自己有獨家料就玩膠撚化其他人, 好快示威者點比人折磨都無人再理就係因為呢班人

連登仔屌自己友就叻
明明大家都有FC既責任
唔該全部搵左source先開始討論

如果我地更快比佢地提出證據會更好

無錯

齊手守護真相與證據嘅平台

所謂屌自己友可以係鬼

大家理性啲，成年人先對事，事糾正好再屌一件事

不過

齊手守護真相與證據嘅平台